Title: craft spells - still left with me
Date: 2012-02-27 09:09
Author: marvin
Category: post
Tags: craftspells, music
Slug: craft-spells-still-left-with-me

Wahnsinn... Craft Spells erstes Album "Idle Labor" war das Album was
mich durch den Winter gebracht hat. So sehr sehnte ich mich nach
Frühling... Nun lese ich gerade das es bald eine neue EP geben soll:
"Captured Tracks". Anbei ein erster Song...das haut mich von den Socken.
Was ein großartiger Aufschrei den Frühling endlich los zutreten.

<iframe width="100%" height="166" scrolling="no" frameborder="no" src="http://w.soundcloud.com/player/?url=http%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F37702382&amp;show_artwork=true"></iframe>

